好啦 我地係時候搞支持修例大遊行啦

我地有90萬簽名 出一半45萬都多過今日啦
今日廿幾萬d街都封哂 我地去應該成個港島陸沉添啦

準備跟機！係唔係好似上次咁有錢收？今次幾多錢？

推啊！話比班廢青知我地唔係流架

推！即管睇下撐修例有幾多人

我地搵日自願罷工都多過佢地星期日出黎既幾萬倍

到時都唔知洗唔洗封路😂

搵人搞支持修例遊行 睇下有幾多人報名 寫明無錢既

好 一間上香討吹雞先

啱 焗班保皇出嚟行

推 建議搵人搞返個
落9佢地面

我地唔好比班廢青睇死！

我地逼爆維園 然後直接開哂6條線
因為我地撐修例太多人 港鐵站好多都封站
我地既兄弟要由北角行出黎
一路行一路商鋪都同我地加油
巴士車長 港鐵車長都會同我地講加油
大家話好無

垃圾廢青得３０萬 我地有８０萬呀！支持建制派舉辦修例大遊行

推

要既，始終成班廢老陣間仆街俾車撞撚死就唔好啦
掃街姐姐會嚇親，又要浪費人力去收屍

how much?

今日正想有依個諗法
搵哂記者幫手吹行搞個支持遊行
睇下到時幾多人出不攻自破

幫手吹埋隔離建制POST幫手

我地係下面👻朋友都支持我地 係你地班廢青睇唔到咋

認真想睇

搞大佢！

我地點似班果30萬廢青收錢出黎
我地係真心為香港唔會收錢嫁 收錢死全家

係咪林鄭帶頭行

支持修例 個班人呢？

出黎遊行呀

唔好縮去你老母個西度

我这次至少要1000人民币才出去，
不收港币，我儿子告诉我港币被林郑月娥拖垮了

我地要上報 有網民強烈要求支持修例大遊行 正式向警方申請不反對通知書

一定支持

沉默的大多數是時候出來了

贏晒,每秒多8個人

屌你 90萬人我真係驚陸沉

这一次我要2000块才会出来，不然那么久，没钱拿可白走了

我地會準備邀請我地既特首 張建宗 及 所有建制派議員 帶領我地行

真係想睇下
幾時支持修例個600萬人出黎行下
政府話架嘛
冇出=支持

推！咁樣班廢青就無得再話沉默的大多數都反修例啦

支持快啲認真搞

支持
下次臨走都會支持
俾d顏色俾班暴徒廢青睇

之前睇黑警同劉馬車個條片 個黑警表示 有一百萬人反對送中 即係仲有六百萬係支持既！

推

申請不反對通知書
要求好像今日全開軒尼線道+周邊幾條小路

根據就係果90萬人聯署

到時成條街吉哂

但有無人有經驗點申請

今日無出街遊行嗰五百萬人咪支持修例囉

我好多平時叫雞賭馬既兄弟 跳開大媽舞既姐妹都話有興趣 仲唔落鳩你班廢青面

時間地點
整張
偽建制 長輩圖 推出去

g持

有冇藍絲gp推介，我入去出post撚下狗

如果無人幫我地手 我地搵民陣幫我地 我相信民陣好樂意會聽取我地網民既民意

G持
沉默的大多數要發聲了!

唔好傻，呢個時候唔應該搞呢d野

支持
唔好比班無人性嘅暴徒以為自己好威

今日都有咁諗過
叫民陣搵日最熱/大雨日子搞支持送終遊行
咁鐘意講700萬減200萬吖嗱
就睇下你哋班廢老有冇1千
之後就可以一直用得一千幾百名市民支持
笑鳩啲牛鬼蛇神

遊行人士正往政府總部方向前進
據警方統計遊行人數約90萬
與網上簽署人數相若

現場圖片:

要啦,一車車係老人院推出黎

咁幾時可以搞呀

搞！搞！愈快愈好！

我第一個出黎行！

上星期一攪咗啦，見住條傳振中遊行去美國領事館，目測成20人，嚇撚死我。

認真，之前應該搞
俾佢睇吓咩叫主流民意

但係到咗今日已經講咗暫緩
突然間仲走出嚟話撐修例遊行就有d牽強

用埋毅進制數人數
冇可能會錯

支持上街表態

識玩！！！！快d申請不反對通知書 再用長輩圖做大佢 睇幾多人去

真係好想睇下80萬人出街啊

好想知如果真係搞支持修例大遊行 用毅進制計個結果會係點

支持支持

等我幫樓主計下數先

450000 x $1800

= $8億！

成本不低啊

差d屌左樓主

支持 以子之矛 攻子之盾

支持修例嘅係真心愛國愛港
你估好似班廢青收晒錢洗腦晒啊

暑期工去一日得唔得

有無人同黑警申請不反對通知書先？

我地唔收錢的

呢排窮窮地，1000蚊可以行哂全程，有冇蛇頭聯絡

你老母上次撐修例大遊行都未找數俾我

真係好想有撐修例遊行呀
有我實去

快d迫佢地搞 幫佢地諗埋dress code 紅色衫

報名打俾邊個先？

幫他地申請堆不反對通知書啦 夾他地下星期日出黎

快快快
搵人直接向警方申請，無發反對通知書就等於警方默認同意
你地班廢青，邊夠我90萬人鬥啊屌

叫隔離post真建設派民建連攪啦

認真，搵人申請下星期日遊行ok?

cls,即係下星期有5百幾萬人出黎

推 我都係時候賺d外快
最新個價位係幾多？

通知書表格

有冇相/ post?
好似反修例，d post話掟乜收$5000。
實行假假混淆視聽。

放底左一蚊跟機
岩岩開始入定d水掉鳩d暴徒

下星期日搵人幫佢地申請遊行

應該會係呢個月最平常嘅星期日

呢家上面貿易戰
無水科喎
咁啦 咁有民意
有50萬出黎撐當你地贏好無

唔講笑唔玩膠，我真係好想食花生睇人出

PUSH

星期日好大市民罷工好多公司唔開門添

我地搵定今日你地班廢青出黎既相 對比番 你就知我地幾勁

識玩

遊行 1000 包飯盒
遲到-200
打番上次個電話搵黃小姐

笑撚死叫支持個班人搵日出黎遊行支持下。100人都唔知有冇。

推！！！

搵人整幾張大banner啦

有無人可以幫手post番上次遊行果班年輕人
等我地通知佢地

好撚多人啊，多人到行左都唔知

其實係岩

用返對家招數

非常支持
一搞佢地就死

唔想下一代生活係逃犯城市
一定要支持！

今次幾錢？

支持！喺fb開個event
等我叫老豆老母去參加

g 持

支持

毅進制點人數:5萬

推到何妖睇到

袋返些少買物資都好

行未？ 我隨時出發

警方更加無法吹大過24.5 萬. 因為一睇相就會見到個分別

80萬人反對不攻自破

搞啊 睇下有幾多人出

我跟

人民日報: 50人遊行反修例

見到咁多人簽名好感動
希望到時見到大家出嚟支持修例！
唔好俾香港成為逃犯天堂！！

推！依個idea好好

屌 有得諗喎
一於入紙申請
佢搵到33萬人出嚟行當佢贏

嗰500萬撐送中人士係時候要出黎震懾吓我地班暴徒

支持 邊個吉日出發？
少少地贏反送中一個馬鼻都癱瘓成條港島線

保民生 大聯盟做野喇

冇budget了，下個財政年度先

至少排到去柴灣
我驚到時要行通宵呀
OT 加幾錢先?

大力推

起來 不願做奴隸的人民
到我地出黎遊行支持政府我我大把兄弟，成個家族都黎

搵咩人報名?出現金?包飯包接送?

認真 要搵人搞搞

Push

真心 要點申請

毅進法又大顯神通

今早美國領事館門口都有成億幾二億人

出到嚟嗰啲應該係成班妹下妹下

建制求你哋出手啦！6月23日 撐修例大遊行唔該！蛇齋餅糉我唔要啦！你直接俾$1000我去遊行啦好唔好？

係搞既話 一定會join

留名等睇毅進制之：
開方變次方定律

成9日有人po，香港得700萬人，
200萬出街反送中，即係有500萬人支持啦。

我又想睇下係咪有咁多人

點解無團體申請？我哋支持修例的都好想行出嚟表達意見，點解唔俾機會我哋？

賺pt錢機會來了

唔係好鐘意話人收錢架咩？
你哋中國咁強大咁有錢，睇下請唔請到五十萬人出嚟？

其實如果遊行係有錢收，每次 $1000 ～2000 ，點解班廢老唔 join

btw 今日無聊計過，美國佬叫郁100萬人，每人一千，一次都洗十億，呢兩個禮拜就冇咗廿億D錢咁燒法香港人發咗達了

又玩膠 小心啲
呢度一早比人moon晒

要1000港幣！人民幣在貶值！

搞個家中自閉撐立法大行動啦
我肯定全球有過億人日參加表示支持